其實有頭髮既胡力威係點既樣

如題

比啲頭髮我

掙扎緊

力威健身 只操上身